如果1118營救行動當日popo一人一支機關槍掃射，係咪可以消滅絕大部份反抗勢力？？

全香港激進和理非+勇武係晒紅磡尖咀
如果嗰陣一人一支機關槍掃射
傷亡人數會唔會超過六四？

blocked

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！